pico 同IPL 想去斑邊隻好啲

見而家好多美容院都係狂sell pico
但係早兩日去一間所謂醫學美容中心度打
就話係用Lumenis M22做既
如果想祛斑 同暗黃應該揀邊隻
有冇巴打或者絲打可以解答我
因為呢啲treatments都好貴
窮J冇錢兩隻都做晒

聽過人講pico係打色素，不過通常都係打紋身個啲，M22好似打班係好啲，仲有隻laser唔記得叫咩名係主打斑

Pico for sure

Oneness
起唔到佢底
唔知係冇乜人去定係點
佢sell我萬七蚊打六次，又唔知市價
我心大心細緊

睇完呢個網講我都仲係決定唔到

因為我都係有斑，都幾多下，不過我會揀會結蕉個隻，有效好多，不過我都未打晒啲斑pico好似唔會結？

會結蕉個隻係咪即係IPL